細個嗰陣嘅中秋節

有無人好掛住嗰陣嘅中秋節？
同屋企人食飯，食完一半就衝落街玩
唔洗約朋友、同學，因為一落街就會見到佢地
拎住支螢光棒係到鳩fing
同先落街行下，啲回憶返晒嚟

細個一定落樓下玩蠟燭

當時掟螢光飛碟同波上天，見到有條友掟咗入泳池入面同差少少掟爆窗

到2004年小學雞屋企樓下仲係好多人煲蠟

而家的中秋係點？無對比，突出唔到主題喎